甸恩軒達臣同蘇B攤牌：冇正選即走人

曼聯喺歐聯出局之後，球隊士氣大受打擊，更爆出兵變傳聞，根據英國《曼徹斯特晚報》爆料，曼聯2號門將甸恩軒達臣同領隊蘇斯克查攤牌，如果未能取代迪基亞，獲得正選位置，就會喺下月轉會市場重開後，要求離隊。

據悉，呢位23歲英格蘭門將近日同蘇斯克查進行會談，重申自己已經做好準備，擔任正選，希望有更多上陣時間。事實上，甸恩軒達臣上季被外借去鍚菲聯期間，踢咗36場英超，表現備受肯定，但重返曼聯後，只能屈居後備。

最大問題係正選門將嘅迪基亞表現欠佳，令甸恩軒達臣更加唔忿氣。蘇斯克查曾經透露上月對西布朗、巴沙克舒希，會畀甸恩軒達臣擔正，但結果冇兌現承諾，令甸恩軒達臣失去耐性，決定同蘇斯克查攤牌。

Come liverpool la diu

去利有正選?

可能唔係猁迷
猁迷會賣Alisson??

come everton la diu

續咗約唔夠半季,又拎成10萬蚊周薪,邊隊要得起你?

歐聯正選

續完約點走呀

錫菲聯個龍其實唔係大家講到咁廢

睇得出So9鐘意dgg

幾個月前先用20m買咗ramsdale唔會再借甸軒啦
數埋數埋其實無咩球會需要係1月買入/借入一個正選龍門

蘇狗同阿迪狗真係英超恥辱